黃大仙一役再次證明 越Be Water 勝算越高

Be Water係以無法為有法, 唔係散水
最初黃大仙街坊屌到班狗敗走狗屋
原因:
1. 太突然, 唔夠狗
2. d防暴係其他區趕黎, 分分鐘brief地形都唔夠時間, 更加唔好講有咩攻勢

今日旺角, 班狗一早已經計劃好哂點樣圍捕, 講隊形講戰略, 我地一定唔夠佢地鬥
但係呢個亦正正係佢地弱點, 佢地有計劃就好威; 無計劃就只能龜縮
無人落order無人brief, 就只能夠退返狗屋等briefing
Be water正正就係攻破佢地結構性弱點

呢個先係Be water嘅真正本意!!!
Dont think, Feel!! 嘅真正本意!!!

between, 今次真係you put it in a teapot it becomes the teapot 同街坊完美融合

推呀

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

香港人光速進化到唔怕催淚彈
可唔可以再進化到唔怕狗隻戰術？

推

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

依樣真 但都要有前線起旺角果邊分散左火力

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

Push

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河